民建聯又派野，食窮民建聯

鼠王個頭馬

P牌無得推，收集多d資料應該18區都有